法律問題 如果比人查身份證...

比人查身份證，比人問長問短，需要回答佢？

我無嘢講

試過俾差佬逗
如果佢要你解釋件物品點嚟好似都要解釋番，
佢話如果唔解釋就可以告我偷嘢
所以我覺得要答佢住邊區同係度做咩 再加答佢一啲如果唔答就可以落charge嘅問題
其他就可以保持沈默